[有圖] 年輕母女喺巴士公然玩美腿

解密狗死全家

好柒啊啊啊啊啊啊

樓主去開動物園睇象？

正評引伏

樓主正全家

咩comment都冇用 負皮數最實際

智障人士？

玩象腿

留番比你啜腳趾，樓主死全家

佢2個個口都有事？

好撚正

條友自己望住自己隻腳都流晒口水係咩玩法